王喜：彩石里發現炸彈咁得意？

重點：
1. 嗰度人流都多，附近有人出入，附近有cid訓練中心，有人喺度研究/收埋炸彈不合理，揾度任何野亦難以咁易話係來自咩人
2. 拆彈組冇成套保護衣處理，即係所謂炸彈好流
3. 估計係有真心膠細路受最近狗隊新聞影響，見到啲不知名電線電路版就報警，狗隊就順勢

[炸彈案突發]雲海:我哋校方交返條鎖匙比政府之後，過去咁多年長期係警務處用來做訓練嘅借用場地！

個古蹟唔係cid嘅設施
王喜俾錯料

係附近有。。。

所謂廢棄地其實唔係好偏僻，係有人出入
黑警一見到就如獲至寶，然後又屈落去示威者放炸彈

出面有巴士站 有小巴上落客 有時仲有的士等客 人流多到仆街 完全唔偏僻

幫手推一推
屈人恐怖主義嘅極權份子係幾咁可笑

人多車多，弱智先會係個到放炸彈
而弱智嚟講又入過理大Y座實驗室既除咗班...

推

有冇ching forgot?

對面馬路就有一大間小學